裝唔到Google Chrome win10

已經上網做晒可以做既方法
Wise cleaner
Spy Hunter
CC cleaner
%temp%
%localappdata%
再download離線chrome
重開機左不下8次
每次個結果都係
這台電腦已安裝較新的Google Chrome版本，如果無法順利運作，請解除安裝
regedit 到都刪晒所有chrome 既野，都仲係fail.....
點算
前提係我本身俾個叫做 Hao faioo 既網綁架左，而家應該已經刪左

重裝windows

搵免安裝檔

vivaldi

裝firefox

win10果邊 個”應用程式與功能” 有冇見到google chrome?

見唔到。。。
我已經開晒所有可以開黎睇既都搵唔到
唯一一個仲開到chrome 既就係steam
我係禁win10 個解除安裝
但我一download 個 cc cleaner
個 application 果度又會見到有chrome
好奇怪

搵左個Google Chrome Portable
但搞左勁耐，一開出黎係西班牙文
禁左勁耐先禁得番中文

算，頂唔住就reset部機，記住backup哦

我 down 過無數個清登錄檔既，殺毒既。。
都係搞到一鑊屎

算啦，巴打，盡了力唔需要太記住。
但問題始終要解決

C:\Program Files (x86)\Google

睇下呢個path仲有冇chrome 冇既就去regedit睇下仲有冇chrome既野淨低

如果都唔得就洗機算啦

不過你中咗毒 都係裝個防毒/洗機好啲

> Wise cleaner
> Spy Hunter
> CC cleaner

> 前提係我本身俾個叫做 Hao faioo 既網綁架左，而家應該已經刪左
此post已完啦

洗機